驚閪咩, 一起身見到跌得個一百幾十點

屌你但係個倉股災咁

真 以為千跌

一 D事都冇